幫人補習，學生係咪一定有回報？

小弟有補習2個學生，都係中一
之後term test 2個都分別有一科唔合格
俾功課佢地又唔做 叫佢地溫書又唔溫
上堂係度挽發脾氣
之後2個星期前其中一個唔補
宜家得番一樣小朋友
佢阿媽又要俾説話我聽 既然補左都唔合格 點解我要補

我可以點做

利申 DSE 18-20分 收$100-120/hr 每星期補得1個鐘一星期一個鐘曉飛咩？

18分都幫人補

20分都收過百

咩叫做18-20分

考左幾次?

做壞個市我補緊小五都$140/hr

中一姐同埋唔係18

1次 廢事自爆

你咩學歷？我asso仔

我個frd 17分 收小五$150 一個鐘 佢話我係乞衣

18分都出嚟呃飯食

唔係18

On9 做緊補習吖
唔係搞教育 做孔子孟子吖
你收錢就要交貨
家長同學生都係睇分數同成本效益
你廢嘅 補佢唔好 人哋咪走囉
個學生唔撚肯做功課
咪同家長溝通下囉
份工包撚埋㗎嘛

你中文打出嚟都咁撚多語病
就咪撚出嚟害人啦
挽 你 老 母

啲家長覺得比左錢就有進步
但冇諗自己個仔女態度有冇問題

乜柒都跟你諗法做就唔洗補習
你以為學校老師無叫佢返屋企溫書
你份工就係學生唔想讀書嘅前提下監佢覆習

如果你以為自己教緊佢知識
你根本重複左學校老師嘅角色
如果要做老師你根本唔夠班

所以認清你自己係監唔係教

你唔講我冇發現好多typo 急得濟 po 冇prove read

你講得好啱 我試吓惡d迫佢做練習

一來啦 我個學生老豆老母係警察自己唔識教仔 同冇花時間教仔成績差就屌我

所以你的做法根本錯哂

本身個細路已經搞唔掂學校的功課考試
你竟然係額外比多啲功課同叫佢係自己時間溫書
個細路點會理你
除左放棄發脾氣唔補仲可以點做

你應該做的係監佢係你的時間内做好功課 溫學校考試
等佢有比自己做更快更有效率
減輕學校比佢的壓力
而唔係比額外補習老師鬧的壓力

睇完你個post真係好嬲
望老母求求其其的態度都知唔係咩名校出身追一百分的細路 你仲喺度拔苗助長逼佢直接放棄

唔搵你補個件一定覺得壓力大發脾氣
可以都未放棄學業
仲比你玩個件唔敢出聲遲早收皮

一個鐘一個星期喎 本身佢老母請我既要求係check 佢d功課 有時間先溫書 之後佢就越黎越harsh 乜都入我數 做得功課黎都冇左半個鐘中史 history Geog IS 中文 數學 英文(佢老母話佢個仔搞得掂唔洗點理 事實上係中等成績 唔算好) 溫得邊科姐 半個鐘速成溫書法咩 叫我上黎一個鐘阿仔就乜都識晒感

我係hea 既 但個仔態度真心差 不停覺得自己溫到合格就算

Anyway 我頭一兩次有俾功課佢 佢都唔做我就冇再俾

同埋我冇鬧佢 我知我衰既 我都做過細路 我都明溫書補習好痛苦我同個細路關係似朋友 我諗

佢handle 到自己既功課 就係唔肯溫書叫佢溫就嗌生嗌死嗌自殺俾車撞

佢真係有情緒病 要睇醫生同見社工果d感我又唔係讀呢d科 真係唔太識handle 佢 過左exam 佢既成績頌咁差我唯有辭職

一星期一個鐘 狗狗弱智無計
一個月五舊想個仔識飛
你叫佢加鐘日日黎清哂啲功課已經好唔錯

你發現佢係狗仔 態度100%轉左

得20分 連u都讀唔到幫人補習

Sor lor 英文有限公司lv 3

狠狠的鬧
鬧到佢喊
鬧到佢無地自容
鬧到佢懷疑人生
跟手比翻個愛心手勢佢

呢家16 17 18 分都會幫人補同埋20分夠入八大 唔信可以check 吓 識人18分都有offer

挽 頌 prove read
應唔應該話你「高」分低能

識fd 10 分 12 分幫人補收150-200/hr

我二十幾分讀緊master都係收呢個價

唔信外國番呢另計

黎

咁講法，即係有3322就可以出嚟幫人補習

一日一個鐘都做唔哂啦d功課
一星期一個鐘真係預左諗定哂d問題
同唔明既野 跟住一開波就問
d家長又唔想比錢又想人地幫佢教仔

Asso仔就唔好害人啲仔女喇

反而想知點搵到啲小朋友補
我想做老師 想試左幫細路補習先睇下自己o唔ok

巴打介唔介意講點搵到份工

反而我覺得樓主你夠唔夠料幫人補習係其次
你唔識handle學生同家長先最慘
既然你都知道一星期補1hr係唔夠 點解你唔同家長反映問題?
直接解釋比佢聽時間唔夠要求加鐘同加堂
個家長既要求係離譜, 佢癲你又陪佢癲果下先好野

同埋個學生唔聽你支笛 除左佢本身態度有問題之外
你會唔會覺得自己廢左些少呢? 追功課追多兩次就直接放棄
我係個細路都hea鳩你啦

如果樓主想繼續做補習既話, 真係問下自己係為左咩而做
剩係為左錢既 咁就唔好介意人地笑你低分/教得廢 因為你個款真係似呃飯食
如果你真心想教學生 就唔該你就擺番個老師款出黎 至少比番些少熱誠
你成績本身已經唔係出眾
外面一大堆成績&學歷高過你既人收緊你依個人工幫人補習係事實
人地牌頭大就話可以hea教姐 你又憑咩hea人呢?

同埋最後upgrade下自己心態先 我睇你講野仲成個細路仔咁

Facebook 或者搵agent

咁我試吓認真d 啦 過幾日話你知 我收唔收得番功課 我係幼稚既 我係偏袒個衰仔唔想讀書既 我都做過佢

其實我真係唔知點中六學歷我覺得絕對夠教中一 至少佢所有書我都識

佢唔肯背考試答案我可以點？鬧佢？ 又人話我鬧佢俾壓力 但事實上我冇鬧

試吓俾功課佢 搵佢老母迫佢做啦

黎緊呢個星期補三日習諗住每日個半鐘 迫佢溫書唔好再Fail

或者可能過左exam 情況頌係咁我就quit la

一星期一個鐘補撚咩
含撚就得

即係十八分囉

頌你老母
乜撚嘢’又人話我’呀

你連咁簡單既回覆都可以錯漏百出，好心就唔好誤人子弟啦

樓豬dse 得嗰18-20分，得中六學歷就話識教中一？ 連proofread 都唔識串仲可以睇到自己咁高？

好心你自己收番埋讀好啲書上到大學先再講啦

利申：AL 2B2C, BBA grad, 早兩年自覺英文唔夠好搵岀面老師補習（堅係名校英文老師，唔係樓豬無料扮四條嗰啲），佢俾補緊佢既某名校讀緊中三既學生作既文我睇，我頓時覺得自己係垃圾